突發 奧運站大量狗

全防暴 有TG 盾
10至20

香港往東涌方向

自推

P牌推唔推得郁

都幫手

1

推

2

3

幫手推

4

5

6

7

8

9

puahhh

10

推到嗰頭啲手足見到

fact checked , 響月台到, 10分鐘前上緊月台

11

12

推
親眼見

推！

九龍站香港站都重狗

Up

繼續推 每個人都推多兩野

狗鐵運狗黎

唔好搭黨鐵啦

走都走唔到

一推再推

幫推

831

13

推呀

報哨兵啦
前線點會睇連登...

14

推呀屌

Push

報scout 啦屌
推連登死人都味推到啦

照推啦 一邊推一邊搞

推 勇武巴打小心

奧運 狗

一邊推一邊報啦 個個都要知 唔淨係前線手足

1618 佐敦彌敦道彌敦酒店對出上空發現無人機，有警員在向同袍表示「架無人機係我地自己嘅」。

大圍都有十幾個

push push push

推！！！！！！！

tui

Tui

《不屈進行曲》 《March of the Indomitable》

10-20 = 大量? 屌你老母 返屋企啦咁

佢地有啲匿左在月台的緊急通道度

101

push

。

16:10 #油尖旺
⚠️大批防暴係中環天星碼頭守候落船人士 進行截查
請避免搭船往中環🚨🚨🚨

From 巴士台 FB

你點影的

推推推推

在月台影，個緊急出口樓梯度呀
一望入去就係

721 831 101

C

唔好去奧運

報上telegram 邊有人得閒睇連登

可以點走

照推

4點20分大圍有防暴

Ssp 有popo增援

奧海三期有出口直出旺角街市天橋
Rb附近手足要留意 小心包抄

其實點會行去奧運站，死位黎

推！！！！

剛走 幫推

其實所有港鐵站都預左有防暴，要小心

懷疑包抄圍捕

太集中一個地方易被捕，手足建議撤退油麻地，實行返18區遍地開花！！最有效同無咁易被捕

Rui

剛上車暫冇狗

安全入閘 未見有狗

旺東火車 暫時冇事

經大角咀去南昌 入站前換衫

南昌暫時safe

有情報射上tg同抗爭map
前線好少睇連登

黨鐵運賊, 冚車埋牆

由奧運去紅磡暫時安全

有無放上tg group

冷靜處理

612 tg 已報

[共識] Twitter hashtag

屌

藍色清真寺單野，twitter推比穆斯林美國眾議員Ilhan Omar同Rashida Tlaib。媒體主力搵阿拉伯半島電視台。

@AJEnglish @IlhanMN@RashidaTlaib

旺角街市嗰邊成廿幾架狗車

又圍捕

剛剛上車safe

小心呀屌

九龍灣站都有狗

港島翻奧運有無事

街坊上到車 暫時唔見有green object

奧海城老闆藍到發黑，捐幾百萬撐狗，依家學識配合埋黨鐵。真係屌佢老母

屯門站都有10隻防暴狗

Pish

PUSH

想知奧運重有無街坊出閘入閘

小心

幫樓主補圖

荃青友迫不得已係南昌黨鐵走嘅，
可以入青衣東涌再轉車出翻去

依家仲有？準備走

入左站內啦

南昌站乾淨

奧運終於都有狗
奧海城係咪等左好撚耐